[ios/PC]グラブル Gaybluefantasy [148+1] 神擊を超越せし傻鳩

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

有副團buff1掣 正

有冇清買曬四卷馬娘

Baba咩都唔俾我無主屬玩

你到底有幾鍾意+

300+

下次用微積分

Gaylo

點解咁撚刺激 好在唔係車

In, 迪說假？

夠未

In,迪所？

你同法清慢慢in

Gaylo your sp say da u 2nite

me no free wo today

Y r

need diu seafood

Ok nvm

Being diu seafood

反正今晚菊花清搵人

搵人屌

[求救]Roommate琴晚揸我個屎忽

唔小心發現左法清今晚5free既真相

食埋朱古力

你唔揸佢咁今晚咪打到ubra

佢渣人

咸左 隊土細力到仆街

Sam

same

sem

.gun 風太勁

Same

咁撚勁唔知點跟

要點跟

佢話有2才同馬嬲就唔會點扣 🤔😩

永續50%防

有空窗😒😒

邊隊細力就入隻馬嬲幫拖

好佩服D人開荒諗自己點打

Ky打未 應該好易

條友風方痴線佬黎

未升100牙

男清性騷擾我

Jaga

Me都想試打
但乜柒都無

唔終38真係差幾條街

差十幾條

等下年雞終

養肝期

養鳩期

隻油膩烏c加馬嬲應該降爆晒攻防

唔終38都叫土隊?

打未

未有油膩

洗8仔lb洗曬落d奧義算

輕鬆上限喎

唔輕鬆

入馬嬲

乜隻8會打唔到上限 聞所未閒

會

依家d方陣真係隊隊都勁到on9 除左水

一直無玩土隊 最近抽到幾隻土隊要員 覺得會得都幾舒服（穩陣）
想練土隊所以想麻煩巴打們俾啲意見

隊員有 土寶石 齊格飛 神盾（就係抽中佢覺得好勁）
整緊三妹 後補有土法師 電鋸 艾魯 土方陣
想睇下後備帶邊隻

另外召喚 有兩隻泰坦 一隻土天司 三粒金剛石
整塔先定倒吊先好
（插件仲有三突巴哈 輝夜 濕婆 雙子同 托爾）

唔該晒

後排帶乜都無乜所謂 打普通野唔會死

前排3 8 神盾
召就睇你課唔課得起
有錢就泰坦 不過而家好廢

5琴

好廢

我都未終38

我都未

收皮未

多謝兩位
泰坦 得兩把電狼槍 無ak 應該不了
土天司要唔要突滿？未攞過轉世 好多在庫

你決定要main土先再諗食精

搞埋隻土方召再算

好

Ok

其實d ak應該蟹撚哂 等kain出渾身/必殺都唔會留好多

幾時救下風

出左馬嬲 仲想點

第3隻限

而家舊限都蟹晒

喊了 依家土2.0斧先-6

我覺得係時候要終終 但係kmr個柒頭話冇計劃 唔知想點

幾十年後先土古驚系

Baba無腦就預左既

唔係4月咩

唔好屈baba
d能力係另一個人set既

如無意外係

d武真係set得好柒 唔知係3手小太廢定3手大太勁

2d 挽水 好賤

起碼轉三手中啦 佢老母

轉咩都差唔多 個盤d普刃多到爆廠 你塞把光劍換把攻3走會仲高攻

想解幾把垃圾光劍

解囉 其實好勁

諗緊解幾多把 好貴

5

貴到仆街丁丁

好撚勁

打多兩晚應該夠解到4把 應該4把算

我呢排唸緊, 其實一直以來聽人講方:普:EX係5:3:2左右,

然而光劍其實係1:1, 係咪其實要落少少銃補返方陣攻刃既差距貼近返5:3:2

老實講仲抵玩過把弓 又唔使理佢跌乜鳩武
打到火滾

Yes 我都係換算

計數機唔係咁講

佢一邊普刃一邊方陣兩邊都唔會多到爆廠果度勁 把光劍就係做到依個平衡點先咁撚勁

點解光可以咁勁

其實要考慮埋現場buff, 5:3:2多數係考慮到rage 4果類先咁suggest

60金碎了，其他乜鳩都未換

3隻金戒唔知俾邊個

我

比哂

傻鳩

光劍姐係邊把?

豬

我就俾79馬嬲

死基佬

789馬嬲

好撚悶

泰坦唔廢嫁
係土方2.0太勁

本身都打算整完水玩土
依加等埋3周年D衛星先算

狗男撚唔廢架
係風方太勁

贏緊血量架

送隻貓 好得意

贏埋防禦系數

LM

貓貓

可以幫隻貓改名

又恰我唔識日文

幾時會有新pool

新腥港人

去抽果版有得睇幾時完

睇得明狗男女同敗北者就夠

檜山組明明招人條件同我地一樣

見到土碎 我好興奮

31號完
啫係要等2月中先有咩限定抽？

對住土碎扯旗

點解輸得咁慘

唔一樣
要朝活 有預選noruma 接戰要打 要三萬 要認真打

朝活必須又點現實考慮
睡眠大事喎

用運動漫畫黎比喻既話就係少左堆Ace級三年前輩

出左個名自然可以招啲黐線佬
分別在於佢地個個往死裏打 你地貼線

比佢地打到1999

bba短仲有咩用

隻貓叫咩名好

stand

遲下係咪有得買貓罐+10連

サイレンススズカ

ネコロナ

點解日日到依d時間都lag到仆街

ネコロナンサ

忙撚到仆街

唔早起仲好意思話一樣

我諗我果度全部人早起都冇乜可能1個鐘5億

屌你個hi又想開水爐

刷4象唔用水用咩

古戰呀

少年你太年輕了，月限仲有下半場

咁垃圾
要退了

@stand 有野唔岩大佬了

打古戰唔用水用咩

我記得我個垃圾團打古戰開土爐

又要退了

乜撚古戰都開水爐已經係大勢所趨
改變唔到

搞彎隻game

下年先john到

唔john

齊buff平均每人一個鐘打1700萬

我一個鐘1000萬

我都打唔到

光古戰d撚樣係度傾水隊成件事真係好撚on9

咩古戰都係

水仲有what好傾

幾時會傾風隊

想0pochi笑柒班賤種

傾下點解可以咁on9

傾下點樣搞彎隻game

笑未

唔識日文

我繼續5+1

講英文囉 佢地一開始都係用英文welcome我地4個

on9我英文仲屎過日文

diu no Japanese

諗住試下方陣黃撚點知差勁撚遠

下次古戰第1日可以一路睇sao一路刷

一邊屌女一邊刷

好難 通常叫條女刷

我早兩個月已經試左 垃圾

諗落真係想用水賤種車鳩d暗肉算

有得做水賤種點跟

我諗淨係at同副團buff刷都夠哂數 不諗了

副團buff都係1掣

我要睇sao

0制快撚到咸 上次2制我已經爽到射

菊花清今晚幾點

風係時候好似火既濕雅咁連出兩隻了

了十卜落地

出左女軍神+毛二力

加嘍囉

二才馬嬲 揀多2隻揀咩好

瘋狂幻影上盾驅散

姐姐姐姐

咁咪廢版馬嬲

有咩過到79馬嬲既劍圍

嘍囉開奧全隊幻影，軍神開奧全隊上盾，馬嬲開奧驅散

牙柒死左啦

你一隊幾多個位

十天踢晒出隊啦

應該最後係快場軍神馬嬲九 10T 79馬嬲

今晚10點ubra -5

我10半

咁十半 -4

有無ching教我3分場點跑70卜最快

乜柒都唔禁9衝

加隻馬嬲

普攻 f5 普攻 f5

Try try sin

勝利信

帶人地隻卜

巴打個盤點砌？

9限盤

又想閃瞎我狗眼

好主意

呢d咪好榜樣

宜家得一把維拉斧一把路槍 應該點行好？

冇4槍唔使諗

ho悶

屌有無玩法

光至尊

方陣都打唔贏 至你老母

正常咁打

屌想試下

卜有50光攻同爆擊

100 70都係我今次仲唔係裡mvp

幫我刷晒d 2.0 佢

自己都唔想刷了，全部刷到差啲啲

我全部一把都刷唔到

之前我都係咁叫人100卜
你地以為我鳩up

我15卜佢地都當我on9

宜家刷虛空武連車完全無人

咁真係on9

希望黑尾清你努力啲啲

下次我100卜你係咪同我打

你唔係solo咩

So條毛

100卜要搵人借卜黎 我果隻未凸爆

100 70 10

終極工具人系列

2230@4

訓撚左啦死mk

做乜成日覺得宙斯好撚勁

係幾型

唔係宙斯唔勁 其實得宙齊渾身3手必殺
係光人唔廢

宙勁到我中左實玩

個團d人係度意淫宙斯話勁過方陣好多

宙斯世界第一

宇宙第一

水賤種都仲要用削到想丟左佢既狼弓

有新玩具玩

on9有雪今日出2金
dllm

狗黎

No mk

你地what關係？

做乜今日冇人約u

人愈大 愈覺得D 蘿莉動畫好睇

正太下話?

你班基佬收皮啦

仲要換埋D符 真係麻鳩煩

笑閪

樹g真係好撚on9

有幾個問題
我先出30%降防 再落20% 降防 會覆蓋左個30%定變返得20%

我開一個50up 攻buff 再開個30up 係咪會覆蓋左個50up 攻buff

光維拉斧開完盾 打一野就斷盾 就算開完奧義補返6粒野仲要等個盾cd 等完都死左 係咪有咩特別用法

同埋風普池超得有咩推介 風角得限bba 南半球鳥人 唔想次次等企5turn 先開隻怪拖

Thx all

比佢呃到view

隻怪本身有單面30 再落單面20 會覆蓋定好醒咁留返個30%降防俾我

弱體嗰啲可以睇呢個教學：

取最大值

有冇清可以教我打軍神 入場技都未禁完就冇左一大半血

去跟車算啦

最多開3個技好行啦

仲要射濕

點解我會走去搞樹g

有what問題?

我果陣開好多招

泳丁2 兔仔追 龍姬追 主角必3 濕 偷T 再A

用亞c娜扣唔到血

咁無辦法 我地搞果陣個環境都唔係咁

打多50粒波都無弓既話就解4把劍收皮

點跟

又擺低粒膠

對住gaylo唔使客氣

Thx all

真心想thanks既話可以曬少d卡

菊花清係咪唔成團

唔怕同你講我有本小氣簿

我有死亡筆記

好彩你5g我咩名

依家打我打

ok

從來都無曬卡嘅意思 純粹真係唔識先問

上氣簿上面有我個名

抵

第一次認同

\ /

基佬簿都有你名

你都有

今集長髮龍女

你老尾呢隻game有保底就抽到都可以有小氣簿

認真 un 前六左既箱係咪淨係得天使金珠

你跌金我都有揀鳩你名

天使波先最重要

要紅箱舊石板

多到掉死人

改得好

就黎每樣500粒

你食屎

任打

點解大佬跌咁多唔洗摘名

自稱基佬

之前屎忽痕整濕武同雞比食左我接近100粒火

得大佬一半

我阿卡夏計埋用左個啲都差唔多成千塊

已經用左勁多

Kmr寶肯跌銀天比我未

我依家都未打哂
雖然差小小

我好似兩車已經齊

各位好耐冇見

係光劍呀媽

見到d團友日日出金
真係要問下自己點解係窮人...

唔應我機

我無開line通知

原來ss你唔係團長

返工太忙冇時間上黎搵你

我刪咁啲垃圾grp再開返先，下次有位再叫我
唔該你先

清你早幾日咪出黎

都過左好耐啦
但我見依家團友日日出金甚至起孖已經係日常
其實我好提子 出一隻等於買少半套BD

當你搶到大巴第一就大D機會出

momo又步我後塵 真係好撚sad

我要升rank牙

肝夠20金粒一樣係等於買少半套BD

阿波羅把垃圾弓躝啦

🤔我都想無限肝20粒換無限條金

好想用金突第4把姨癲

完車之前終於有粒

有粒金

點解我果粒係銀色

我應該差2車

維乜撚護

屌

慘
冇得玩了

好彩趕得切打完每日粒金粒

轉玩巨商了

轉玩bio2了

大bam周

玩gbf麻將了

又係努力既時候

送左3萬輝

今時今日重係3萬上限真係智障

唔玩了 垃圾game

個團有個傻鳩換哂全部野依家派3萬撚狗

咁都要畀你哋笑

笑西

好悶

Solo ubra

土好勁

2d gay

就黎600波
解住3把掃把劍留100先

點樣可以阻止個撚樣尼普開盾

y r

原來秒左佢個垃圾fd就唔識開

搵唔到方向

直爆尼普最後個分乘唔夠9倍

廢事reload完揀target

上次屌完d光碎又一鋪清左袋

用神盾個奧食左佢個盾咪得

唔想蝕前面d奧

而家我最撚好打係秦坦 之後係尼普 最唔想打係阿古

最易係秦坦 但係最快係呀古同尼普

阿古我好慢 成日俾佢消左buff

唔理果兩粒野咪得

唔打佢佢就唔消buff架？ 我無研究過

升技肥真係好撚煩
Baba可唔可以搞搞佢

係

升完3把劍又差唔多清晒倉 升唔升多把黃龍好

淨係升拳都得 槍方陣都冇乜用

隻識加200%既風sr 女女

拳之前升左 咁留番d肥等解多把劍
D弓一把都無跌過

特登踢完用過一次 落即奧隊廢過二才晒我時間

4百幾萬WO

5g 我就咁掉落隊夾7

我都係

on9隊風滿血冇破甲齊buff訓左就打上限 冇訓都打50萬

未終馬嬲刀duck啦

我唔得

升完劍除左唔見左堆碎同技肥之外唔覺有分別

又以身試伏

昏睡之後連你阿婆都做到

Ok la預左
同解暗拳風銃一樣都係自己打飛機用

我解左2把
多血到想投訴
點解可以咁勁

你狗男女都好多血

痴軍神都係2萬頭

屌你個神盾真係出刀

5刀

已經1刀1短 又唔撚出斧 屌你老母

換埋碌金差個古戰就十天極mi

dim gun

Where can 換r

試左四天eason都唔是太差

我上次冇換

我4月就搞掂

碌一條俾我就下個月搞掂

屌你老母金乜撚野波

我要十天皮

唔知係咪錯覺
感覺維護完之後用手機load野快左

係快左

十天皮+神擊傻鳩

我慢左

十天皮係咪唔洗終？

好似總就得

發抖浴室

放禾飛滋

琴晚都無人

快d周年出新野 真係冇乜好做

周年應該都係腎者要長搞
但呢個想急都無得急
即係最後都係無乜做 係多左新關可能刷兩日咁

賢者

黑媽aks就係成功例子 一個禮拜後就無人屌

應該有新野終啦

Feel到sun係垃圾

黑媽開場料咁抵

Baba既話有咩狗屎垃圾都會好似世紀大發現咁通知玩家

打黎無用先係問題 好出唔出出風暗先

羊同濕係前面...SUN賢者唔知點set好

有新巴應該又有新武

終天司武

呀卡堆武都出得有d失敗

到時土打水果陣可能真係可以裝多1-2把土短？

16個位可能可以放2把既

我想打把黑媽返黎仲未打到

神石終突做主召+20%上限

never lucky

幾時有之前果種踩破打 想打土屬先

等佢執完

新入個宮本武蔵都幾毒瘤下

唔出好撚過出 悶到嘔

極限壓分

我都諗住壓

C眼教性女

次次你都咁講

應該壓 打埋今次43箱就夠

55

收島風冬泳出神盾情人節出工口

又睇風之記憶見到？

暗之記憶

整埋把玄武邪先

Dim gun

ng gun

點解好似唔係好覺人擺風上限武
定有擺我睇漏左

整左青龍邪

無位掛

睇打咩
平時farm野有擺

試左幾隊覺得eason最順手 應該咁打古算

好撚眼訓 快d做埋d野訓陣先

Ceo

訓晏教係人權

我無

仲有半個月先有野做

求其出個丁hl play下啦屌

想做超越傻鳩 點解我咁廢

想比8妹戒指🥰

畀咗就返唔到轉頭

訓完終於精神D

點解可以瞓

CEO

見有日本仔估周年出ps4體驗版

6周年有機

用風方過

悶

玩下其他驚囉

我人生得gbf

我人生得企

未夠

完全冇心情打古戰

跟大佬做英雄

想打機

CGA香港電競館收費（每小時）

ARENA (2am-10am） $20
ARENA $30
BOSS ROOM $100
Streamer Room A $100
Streamer Room B $200
VIP ROOM $240

開幕優惠
推廣時間：2019 年 1 月 29 日 至 2020 年 1 月 28 日

全年任玩通行証，價值 $12,800 ，適用於 eSports Arena 、 VR 體驗區、Boss Room 及直播室暢玩 10 小時。
充值 $88,888 成為 VVIP ，咁就可以帶埋三個 friend ，全年任玩電競館嘅所有設備，仲送你價值超過 $40,000 嘅電競裝備，適用於 eSports Arena 所有座位及房型收費及 VR 體驗區。

@stand
大佬做vvip就可以帶埋我地3個去威

G持

原來已經287抽

大佬出樣做直播仲可以引d小妹妹課金俾佢井

上次輪盤已經無晒貨了

想要隻牙濕玩火槍隊 好似好好丁

我丁邪典

牙濕只是輔助

自己開兩場連銀波都無粒 cls

佢4隻手扶助你碌9

年年射射了

想儲夠3井先抽

出花紅了

儲到下年

點解我未出

#metoo

月中已經出左

Dllm

Dlgh

幾時包秘湯狗外母場

你有撚花紅牙 屌你老母

秘湯有樓有鋪頭 點跟

仆街黎

合約制既話應該有約滿酬金

咪屈

無屈

公非約

新年果個月可以預支人工
但之後每個月扣返

個賤種ao

咁我預支到下年1月咪賺多個月

又ceo又ao又老細點跟

你ceo

冇U杖打唔到大巴 笑4

過個年份花紅就得返1皮

ON9我花紅得1皮 屌你老母

幫公司賺左2百萬美金佢比1皮花紅我 撚狗

派俾我未

我花紅10100

唔洗爭 可以一齊派比我

得我無花紅

過年唔會出現

你有女 洗撚花紅 屌你老母

獵我隻大巴

已經唔知加乜柒好

Rubbish job poorer then con ching

baba 周年派花紅

Hp*3

佢已經好撚多HP

hp同暗減

衰過con ching仲唔轉

扶ceo請唔請人

女或者有無女親人？

中3學歷轉條毛

Hp都嫌多

我得中5都冇咩分別

我小六

點解我無老豆幫我full pay 700萬

me too 點解我要翻工做到兩隻手都黑曬

Dklmch

我都想叫聲爸爸

下次改名叫DKLMCH

可唔可以改姓歐陽

清衰咩9年免費都完唔到

Ho lun 灰

爸爸 我要樓呀爸爸

衰基人

你咪有 唔好同我爭

波比？

on9 邊有人嫌多

人道毀滅啦

岩 死基佬唔應該存在係地球

啱

咁gbf post無人了

夠買2-3set bd

洗手啦

原來依家7把依顛先有資格打大巴 屌牙

ching我留意左你好耐
你覺唔覺得你好撚串
成日串鳩我

我都成日俾人串

你15卜同19濕差唔多咁柒

我75卜

我都係75卜

其實依家仲多唔多人用廢夜

早兩日刷古代布用過

想轉隻卜出黎比人用 唔知會唔會比人del

唔會啦

終於著爛左條褲

4年冇買褲了

比女磨爛

窮到褲穿窿

有d人要求2隻要有一隻係泥石

@花 2nite?

咁點好

掛卜俾邊個用

邊個電卷頭係金鐘玩gbf

平時唔掛老屎忽囉 個個都有
古戰先掛

跌牙

玩GBF都比人標籤

Gbf=gay

得基lo係

黑鋼/碎 派得咁少咁疏
點突武器？

課到中

中完點突 冇鋼

買BD 我下個月都打算買

60金月1把 識do la?

唔撚好去搶

終於打完四象每個200章

四象金印其實咩來

開麒麟黃龍用
HL要兩個

一個印要用一套符合

咁計落都幾難攞

你solo到個陣就唔算難

啱啱打夠數換左1個

咁有排

好撚灰鳩 原本諗住等馬嬲出井佢
依家冇得抽了
唔記得左過年要比錢老豆

好易 正常速度玩既話下次開你就會發現自己勁左一截

叫佢俾番個dup u

我比左成萬蚊老豆老母過年

雖然正傳一早講左結果 但係洗唔洗桶咁多刀

棄game了

我隊光隊好奇怪 我到依家都唔知下次古戰點算

你比咁多
我比得3000

我平時家用交5000幾 今個月比成倍

直接抽到重覆既突

咁你月入起碼30K Up啦

得20K
仲要還錢比政府 今個月要食屎

講四象點解去左光

不過就來升可以加一井人工

我2k

因為我全部都用光隊打

起碼同時搞主屬同下個古既屬啦
唔係練到幾時先出山

刷夠7劍先刷其他野

所以你咪見我打親朱雀都叫春

我有搞但唔知係隻驚玩鳩我定點
我火屬齊角 但打極火方都唔掉火杖
風屬乜柒都冇就係咁掉同送拳

拳=垃圾

no玩鳩你
有用果把最難跌是常識吧

1.0d辣殺都叫春

有頭髮邊個想食咖哩

想食

暗拳光劍

我屌佢地

你d死廢老上左岸就笑後生唔捱得

珍

幾時俾多把弓我

下個月係奸商度比你

果把計左

One car car

我差d團分就夠
幾時互射

晚晚都有hlu

Dau

唔識打u

夠完未

問牙法

我係淘寶比錢嗌人帶我打U巴

我俾錢都冇人肯帶

淘寶一分鐘就完場收金條 葡萄緊

你都可以開翻檔

乜

基

解多兩把劍會5會勁d

會
勁啲

今晚刷4象先

十天の極みに至りし傻鳩

古戦場の傻鳩

3大傻鳩

好在一個都唔係

你係古戰場傻鳩

No屈

一個都唔係

你係秘湯傻鳩

想做

我都想

metoo

你俾法清metoo

條友9點半訓係咩玩法

有女9點半叫你上床

你咪差唔多

我11點

原來又團u 點跟

癡線 唔知做咩得番23粒虹星晶

呢d垃圾你打多d hl一車車

日日都開咁

岩先入到個奇撚怪hl街場 打到第6名

又比人點名

好撚快

咁早跟唔到

mk先跟唔到

可憐既社會人

4mk

又屈

冇屈

屌我都想打u牙

禾刀想

冇人唔比你打

係咪想打 我開場

我都有場比你地任試wo

傻系先solo

原來黃龍武一換就三突

打極都無弓

Me too

唔知點解我特別多風碎 但係又好似冇乜打過風系野

你打左個火古戰丫嘛

又一晚0收鑊 收皮先

但係最少都進左4把槍同隻風方 都仲有1000幾粒咁多

換左keyboard
睇黎打gbf又會再勁d了

copy都快手過人

paste先岩

好攰

用維拉咪得 一禁自動paste

有冇魚可以加我fd子

鰻算唔算魚

算

比我睇下你水武器盤
成日見你用 好似好大力咁

俾我個個你睇好無r

除褲啦重望

4gaylo想睇咩呀

睇你啲水短

我有兩個琴

我都有2粒水波

dllm

屌好基

你水短+2個琴
我卡劍+2水波
高下立見

屌你

中和下d陽剛味

圖?

基夠未

咁早既

仲要番多兩日先收爐

返工牙

又唔是今日先返工

收爐未

收皮

年28都未收得爐要驗腦

要睇安島補血 屌你老母入間人間

我返到年30

日日番公司9坐又冇野做 ON99

你365日都係架啦

on9我忙到仆街

笑笑笑

555555

想去大佬度做

笑多d 做人都開心d

改雞未

去KY外母度做

差緊大佬90蚊
過年左利是就有錢還

聽日就有得撚貓

諗好改咩名未

叫kmr拎去食隕石

不如咁

岩岩同cy報告左,等比人bam

おk

講開又講

點解唔直接d

比下面人笑到咁盡唔係幾好

我會指住個鼻黎笑

你依d最佳損友

757D

Ky同某會員點解未俾baba bam

我覺得應該唔關事
D人淨係拎黎瀨 九成有用其他野

用vira都會bam

因為唔夠果位咁柒所以未出事住

係,所以家下光隊踢佢走了

就算以前有用果時
都係用重打同一關同鍵盤開技
呢d事唔會bam啦

我john開鬼佬團 10個10個用
我信普通bot都無事 會死既基本上係加速俾人周到log

點解你冇事

好快有

開掛開得你理直氣壯咁又幾犀利

不過我基本同意九成都唔撚關事
真係要bam d nga大6狗死左幾十世
次次打飛機都大模大樣貼晒圖

因為用左同冇用冇分別

咁點解要用

冇用幾十年點會有

不過side bar真係好過原生個垃圾my飛佛

李私煙9up左幾十年前me2都重案組塔人

鍵盤開技我隻手舒服d
但系統上冇分別嘛

賣飛佛唯一用途就係攞黎飛島
點解換島咁撚煩,西story仲要新島冇

mouse真係打古戰打到冇力
轉用pad/電話打仲好過

牙 我指最底個素材用

電腦仲慢過我部電話

打親古戰都手痛

我用電腦快d

🤔我無事

諗起以前gbf真係唔撚係比人玩既,好多垃圾ui又唔方便
諗起果時每次農完40碎片
走去食天使肥真係食足我1粒鐘時間以上(係咁跳去禮物盒攞武,食),雫都完左要refill先得

你個腦廢

我一部電話拎武 一部電話食肥
或者兩個windows

以前做online驚廢人就話會手痛姐
玩隻咁簡單既web驚都會玩到手痛正垃圾設計

打完希羅個box有萬幾樣野

諗唔到可以咁雙開

果時仲要冇倉庫食肥功能
呀頂佢個肺次次攞天使肥出黎食要一粒一粒禁出黎
kmr真係食屎大

自膠
以前係春田花花管
食屎狗春田

食一轉垃圾要禁幾十下 笑撚死

轉左做sales

要不是我們kmr爸爸照顧gbf
你們gbf早就冇人玩了

以前從來唔擺肥入倉

咁同用10格玩pad有咩分別

果時真係好想變個繪圖板出黎當touch mon洗

佢送埋格我都得330你就知

用番電話咪得

我左手玩其他電話驚(auto緊)右手gbf食肥

我一邊屌女一邊打古戰

咪扮大佬啦

四象有換符上限搞到冇野做

個上限都打唔到
冇分別

kmr爸爸都送左3萬輝比你啦仲唔上限

打黎做乜

點解佢地1把依顛都上限咁on9

Who

dis

換金碎

我0都上限

扮咩你清哂啦

我1

有omg槍掛

派果陣未牙

佢符set上限搞到家下我4屬符數量完全唔平衡(去左補四象1.0武加上限)點換印黎打奇撚

我已經理解唔到

邊會咁慢
街場攞條魚插一插一拳就千幾分

睇完jj個比較唔撚整弓了 解多把劍

主手擊滅攞埋渾身?

火同光方陣既玩法真係好特別

5g 多光劍掛

冇魚

解第4把劍好定留番d波同屬碎好

賢者都唔會咁快開,屬碎唔洗留情啦

我好似淨係贏虛弓主手果5%

我覺得其實問題係io度

幾時先開放上限

5g 見佢都幾好連咁 如果解多把維拉做主手都勁過io

留精不留情

講真我覺得佢開到90萬我都打到

奧丁槍無記錯係2手

實得

kmr可唔可以情人古戰之前開左光天司武先

唔可以

唔開上限點反cup方陣

想瘋狂玩宙shit

7光劍宙shit

好多西story未搞

好似都係用個魔戰菲莉好d

一把限玩到主神好似又幾抵屌

你有維拉斧用方咪一撚樣

無呀DLLM

仲慳3粒晶

咁樣係玩到咩

狗嬲都係一把限加9把人馬

Use this算

想咸

隊光ho廢

仲未打完符

我4劍2弓好似同辣殺一樣

我7劍覺得天下無敵

2宮 點跟

你劍光

牙柒就早抖啦

Ho moon
有弓未

未

有冇光方武器庫睇下

借膊頭比你

Pm jor

我有老公

神盾永遠都咁多人，打西

打過水琴未

場都未見過

一個禮拜一把光弓都冇🤮 下個月點玩

我打左2個月都無 劍都夠解4把

都係咁玩

慘

你老公咪基法

準備7光銃打古戰

佐伯bb

銃隊

入左把10技光弓好似係有勁到 即係其實都係要打